一人一句祝福說話支持摩連奴。。。

你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起。

你贏，我陪你君臨天下，你輸，你同我快撚啲走

你贏，我幫你含撚。我輸，我幫你奶J

你贏，我叫你Daddy
你輸，我hi你auntie

曼聯down down down，曼迷fuck fuck fuck

...

佩雷斯主席同佢老母都好肉酸

離題 已report